林鄭宣佈配合會中央反制美國

對於美國通過《香港人權與民主法案》，香港特首林鄭月娥今表示，政府強烈反對及遺憾，批評完全無必要、無理據，反問「香港市民哪方面自由受磨損」。至於中央昨祭出兩項反制美方措施，林鄭指，有關事宜屬外交事務，特區政府依法按中央要求配合及跟進，過往都是由中央審批美軍艦機後，特區才跟進，目前暫停審批，亦即無法作配合。

綜合港媒報導，林鄭月娥說，香港人權自由受《基本法》保障，香港享有採訪自由、集會遊行示威等多方面的高度自由。她反問香港市民哪一方面的自由受損？並表示外國透過自身法例干預本港事務令人遺憾。

至於大陸外交部2日兩項反制美方措施，林鄭表示，有關事宜屬外交事務，特區政府會作出配合及跟進。她還表示，本港企業不知道美國政府之後會就《法案》採取什麼行動，為企業造成信心上的影響，製造不穩定環境，但美國目前有超過1300間企業在港設立地區辦事處，《法案》同樣傷害美國自身企業，各大商會亦已強烈反對有關《法案》。

此外，林鄭也提到，早前期盼區議會選舉前後大約十多日的寧靜可以持續下去，為了讓香港經濟和民生不受影響，社會需要一個無暴力的環境。但可惜剛過去的週六、周日，在九龍區再發生堵路、縱火和投擲汽油彈事件，警方十分克制仍無可避免要用催淚彈。她說，希望有方法停止暴力，讓經濟有復蘇機會，但現時已「淋了冷水」，希望暴力行為可儘快息止。

哦。

真賣港

greater Bay Area welcome you bitch

幾驚你咩都唔做，香港人堅定支持中央撥火

仲未撚識死

一早已經痴撚左線

妹妹真係冥頑不靈

香港比呢個瘋婦累死

派班毅進仔去攻打美國啦，贏左既話我做你奴隸又點話

Coast guard 都打柒班 yi jin la

快d向美國商品徵收關税

佢想同支爆一齊攬炒，香港銀行借出俾大陸既債唔使還。

夠膽咪拘捕美國啲ngo

想睇會點

講到自己有得話事咁

就憑你事事都以中央為先, 香港為後.
就知你條仆街專制>自由啦.

不過我都支持你反制美國, 越多越好!

支持柒婆連任 有佢有港獨

coast guard 都太過分
普通有槍美國人咪夠做

佢呢種鬥爭心態
與人鬥、其樂無窮
唔係黨員至奇

言論自由？
問popo個良心去咗邊就又拉又鎖

林鄭不代表香港每個人
不要將自己的意見強加於每一位香港人
請下次遊行時注明

其實林鄭係唔係有精神病
仲埋啲野都癡撚線

其實佢根據咩要全香港配合佢？

今次又可以舞動美國旗
“We welcome America, but our government not ! “

收美國關稅lo

姐姐又輸了

啲藍絲聽到好興奮架！覺得美國撩事鬥非

幾驚你咩都唔做淨係口交

岩呀

普通有槍既手足都夠啦

喔。

屌你環時

沉默的少數派

我係林鄭就唔撚忍美國,
就單方面宣佈退出香港獨立關稅區.
唔俾美國佬係香港搵食, 餓死班仆街含家鏟.

佢一路做落去
場運動保證唔會散

佢真係有病...

支持林鄭有幾大搞幾大

攬炒之母又出手

支持

香港享有採訪自由
有既話唔會打記者 ，禁止記者影啦

抗議制裁美國

Push

You like lah chief executive. 你都唔代表香港人。

字面上係咪等於林鄭反人權

派3萬兵攻打美國未

唔洗你配合，跟本就有中共直接控制

攬炒

WWIII由佢而起
改變世界的女人呀

好呀

攬炒之母

條友真係癲撚左 一野收香港皮

推行動post 啊

你咪話 之前德州d槍佬好似守到美軍攻唔入

拉哂本地美籍人士
遣回所有在美留學生番大中國讀書
留喺美國實會讀壞腦

香港商界仲唔揀邊企
之後肯定仆街
有錢留返喺大灣區洗

快d做 多d人陪葬被制裁

大家睇林鄭on9之餘，要繼續多多支持黃色經濟圈
同 計劃聖誕節點消費

千古罪人

唔攻姐 點會攻唔入
佢地點會用軍隊對付自己人

777係唔係傻撚咗

同美元脫勾啦

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

大灣區的錢即係黨的錢

其實比香港人睇得好清楚呢個政府已經係共黨嘅一部分，不斷配合佢哋嘅悪行，而唔係站係香港人嗰邊.......呢個政府沒有合法性應該倒台⋯⋯

閱

都係支共噏乜佢噏乜啦
唔通唔跟支共咩

真心想知，popo都唔會聽佢up啦

真係港獨之母

將港元設定成匯率操控

無美金，到時都變津巴布偉錢

不如玩大啲,收番美國領事館塊地.

Noted

林鄭兩個仔：屌你 我唔要做中國人呀

話左林鄭係我地呢邊嘅人黎

最怕佢唔跟

林奠有冇Apple產品？

勒令Apple停止營業，夠唔夠膽

唔跟住做 第二日就落台啦 到時比中共拎佢黎同美國deal 兩邊不討好

冇撚有錯 三戰不是夢

一戰殺貴族

二戰不平等

三戰戴綠帽

嘩，搵d咁嘅野搞呀

幫手收返d熊貓
睇你班香港廢青死未

唔泊岸咪係維港打圈，派船渡貨咪得囉
你又可以做到啲咩

快撚D反制，睇下班返工撚會點屌你

林鄭係女版JOHN WICK黎架

推

聞到有陣攬炒味

自由沒受損，那法例也没法干預

外國透過自身法例干預本港事務？咁勁？咁中國都可以透過自身法例干預外國事務，整個《美國輸了與奶共法案》試試

佢真係要入青山先得😡😡

做到野呀攬炒之母
希望你唔好得個講字

趕走所有美資

美元脫勾未？要換美金？

我屋企兩個廢老就係咁講 話加佢税

攻入美領
男姦女殺

班藍絲又一地精

叫popo包圍美領啦

多謝妹妹 支持妹妹

無錯，咁都忍得，共慘黨仲有面既，最多無軍費我夾一份

林鄭不代表我

攬炒之母

Fiat justitia ruat caelum（即使天堂殞落，也要伸張正義）

支持林鄭永續特首
毀滅中共真推手

佢會睇成支持率72%

啱啦繼續惹火上身啦

點反？自動自覺交關稅俾美國？

真攬炒

攬炒呀嘛，咪遂你所願囉

賣香港最自豪嘅樓俾美國

而家咪又係口交

直線攬炒

請取消特別關稅...
全面攬炒

習習出order要佢上啦

佢地係步兵對步兵而且都有鎗，但就只係有鎗
根本唔係軍隊打人民，似係兩支武裝勢力對峙者

以為自己邊撚個

Noted with thanks

建議派3萬警犬坐渡海小輪遠征華盛頓作為懲戒

捉哂美國8萬個僑民

正式向美國宣戰

又唔係佢話事

上次伊朗個單都攬上身屌美國啦，好難想像如果snowdown個時佢坐正佢又會點玩火

開始聞到有浸攬炒味

要幾多架

閱·哦

邱騰華又話無影響既？做乜咁驚呀？

地下黨員

全面開波啦林奠唔好忍

快

IQ is good thing

p柒婆個樣上去就perfect

正丫喂

收皮 佢有得揀咩？

老解：屌 我唔想打仗呀

贏左終身支持警方執法交差餉有多無少

「高度自由」、「高度自治」
唔係完全，幾高係中國set

係咪捉美國人

快撚啲亮劍

唔洗出老解，直接揾懵炳強大元帥率領三萬偽進精銳步隊都夠做啦

同美國絕交啦

賣港

睇下依隻曱甴王仲可以威幾耐

美艦唔黎香港咪去台灣放假囉，唔通真係會無左個holiday 咩，美航母入台海共產黨仲驚

建議趕走美國領使

起歷史裡搵個咁柒嘅領導人真係有難度

自己洲啲民兵都夠做啦

姐姐驚撚到腳震，妹妹就不停撥火

要趕走啲美資先叫反制啊

淋冷水即係降溫
對政府唔係好事咩

快啦 癲婆

咪睇下商家佬頂唔順定你等唔順囉

講到佢好似有得揀咁😑

穴

嗰11%到底係咪傻咗

香港警察攻入美國大使館制裁啦

贏到直接統一地球都得...

其實搏緊侵侵連任失敗
侵侵連任成功，中共玩完
侵侵連任失敗，換左個左膠
咁就世界完

縱合唔同機構既民調, 係可以見到香港有10% 死忠比100分政府同警察

係就快
歡迎攬炒

侵侵：你慢慢打飛機，香港關係法都取消埋。唔干涉你內政

姐姐快d出黎反駁啦

我地上國際文宣，話對林鄭想法表示遺憾

日日淋火水 點熄火呀？

今朝連講有咩影響都講唔到，淆撚到

幾時到英國出招

趕撚走佢成家人返大陸

賣港柒婆

七頭十角大紅龍與大淫婦

你乜 9 都無做過，諗住會就咁完結，你火星人呀。
醒啦，仆街

開始懷疑真係卧底

，

Popo：俾你講完成句嘢先圍毆你仲唔夠自由？

做得好，進一步削弱香港價值
睇睇你一國兩制扮到幾時

無違反人權怕咩人權法

支持支持

自行取消美國關係法
自殺左就唔驚俾人殺

即刻cut左關係法啦

愈睇愈似間諜